屯門黃店牧羊少年

已光顧了數次，但不知甚麼原因，服務質素大大下降！問一侍應問題竟然不回應，只是望一望然後就走左去！另一侍應執餐具時又搞到好嘈，令到我同朋友大感錯愕，以後再不光顧！沒有下了次了！

多你一個唔多